焦慮症圍爐區

每一日都處於驚恐既狀態

呢排焦慮d乜多

乜都驚 覺得唔舒服
準備瞓覺都會發作

乜都即係點先，講黎聽下

一瞓就諗好多 之後開始失眠

要返工日日都好辛苦

日常生活 坐車 返工 食飯 瞓覺 都會覺得好焦慮

有時瞓到都會瘋狂起身

勁辛苦 但唔返工邊有錢睇醫生

換工啦

食緊藥 夜晚唔食安眠藥訓唔到教
未食藥之前日日都肚痛/嘔/肚柯

咁嚴重

怕中肺炎

之前幾年我都俾人攪到咁

真心咩都可以諗 可以擔心一餐
日日個腦個心都好攰

擔心人哋背後講你
算唔算焦慮症

好想死 抖唔到氣 放鬆唔到
5-HTP有冇人食過有冇用

Same 好驚透唔到氣果種感覺好辛苦

失業 幾乎冇朋友

同事唔察覺你唔多想講野
易燥底?

返學都話你result差無乜人care 上堂無人理你
返工真係

我成日都會

深呼吸既方法可以一試

我扮得好好
可能冇人發覺到

我一發作 就講少好多野 表情轉哂
由正常變頹feel
可能平時可以好活躍 太大轉變

睇急症啦

你發作會點的？

會好緊張 覺得想嘔 訓唔安 坐唔落

係咪吸完氣好似無吸過咁？

我最嚴重嗰期係咁

不過都好多年前..

我以前都係咁。
兩年前開始keep 住食血清素， 而家少左好多呢D 諗法. 你都試下食藥啦

工作
諗住做埋下年二月去英國但又怕中年移民搵唔到工，雖然有心理準備，但個種不安唔知點咁

唔覺有.

同你情況有啲似
究竟有情緒問題嘅人應該點同另一半相處

巴打以前係困擾到咩情況？

巴打幾歲

30尾

而家做邊行？移民去另一個地方同當地人爭，壓力點都唔少。最治標就搵d野玩下發泄下先，治本就要再從詳了解

HKnoIT

睇得多癌症post搞到焦慮

有人係附近笑就會懷疑係咪笑緊自己，同人講完野會係咁諗返自己會唔會講得唔好。
嚴重嗰期連表達能力都有問題， 同人講野好難完整咁講一句。

周身痛呼吸困難呢D 就梗有。

聽你咁講好似都唔係好嚴重既問題黎
你睇醫生佢係點講？

最近發現自己有，睇左醫生食緊藥，想問下係咪每個人焦慮既生理反應都唔同？

咁都唔嚴重 訓教嗰時會唔記得透氣咁， 要個人突然間醒一醒去大力透氣，但訓著左就無事。

睇醫生咪又係話焦慮症乜乜乜，唔好expect 醫生會比到你自己上網查以外既意見. 好多時自己先最清楚自己個情況，自己搵資料仲實際， 睇醫生都係為左拎藥。

即係準備訓果時？我覺得既嚴重係好似有d巴打話做做下野暈低，搭車頂唔順會大叫咁

未聽過人焦慮症會暈低， 或者大叫..

可能係其他症狀， 例如恐慌症發作過度呼吸會暈。 大叫就真係唔知..

緊張過度都會暈
雖然我覺得你既情況聽落唔太嚴重(聽落only)
但如果你覺得食左藥真係好幫到你
咁已經好ok

疑病？

巴打好返了??

不安就係人都有 千祈唔好搞到好似我咁日日都不安

上網睇乜都話係cancer

你係咩反應?

好返8，9成了

請指教

唔會 唔係呢方面